2020jupas放榜面試討論區

收到interview嘅就過黎講低啦
大dodo燈晒你地入A1

其實今次放榜後仲會有interview疫情爆得咁勁
Zoom in?

好似係有lm等應屆dse巴絲回應

HKU NURS JS6468

有人收到interview

夠分係唔係可以唔in?

收到interview最好都係去啦
好似有啲會email講你唔去就等於放棄資格
如果你好夠分都唔洗擔心in得差啦係咪

收到shitty interview
想問下通常呢d係因為我個分好邊緣佢要揀人定係啊豬啊狗都有得in

唔同學校唔同處理
不過以往好多時都係marginal所以要in

btw估唔到city做嘢咁快

親身in？我以為in都係online。

今年應該多數都online掛

Grp in來係咪要做一d grp discussions 咁樣

舊登cu ifaa已經有interview

想問ust咁樣cancel哂啲interview係咪連marginal cases都唔會見

ust bba一直放榜後都係冇得in

定係我記錯呢不過佢咁講到應該都係冇

我A1至A3都cancel哂interview
可以輕鬆等放榜

巴打揀咗咩

A1放UST bba
A23放City Poly bba

A1 HKU Nursing

祝你一帆風順

直入a1啦

cu都係寫29開始in 不過有人話收到
any肥keep住check啦

承你貴言

巴打ust bba weighted幾多呀

35 掂LQ咋

屌 應該夠做啦
好撚辛苦wor ust

hi did dse放榜又關你事

屌你

你係咪開咗我noti

冇

cu 幾時會有interview email?
我24 放左cu pacc 應該有得in掛...

高登就有人ifaa已經收到 其他唔知

吊牙...
唔能係牙...
佢CU PACC LQ25
收70人，上年都收左十幾個同我同分/低過我，唔能係interview都冇牙...

official就話30/7開始in

好難講 有啲校長/sports直入ching睇路
不過其實24呢幾年聽聞都穩入

可能直接收咗

入都唔到冇所謂..
我A2 ust acct ，weighted後過左median
ust cu 分別不大啦...

不過都係祝你a1啦 一定得嘅
ust好chur

你就應該真係俾人收咗㗎啦安心玩埋呢兩個禮拜

多謝巴/絲打

校長推薦計劃好唔公平

你a2/3擺咩

係...有冇後悔當初冇奶校長鞋底

我放榜前冇放cu busi 上去

我學校係要做到社長 學生會會長 隊長 嗰啲位先會推薦

穩啦你

5=5.5 5*=7 5**=8.5
計埋呢個weighting你幾分？

好想入中大

諗定報咩書院好過

摺毒 有咩書院推薦

26 咋
我66444

我都係26

ching 英文冇4?
A3 唔放ust ?

點解？有4 都係cu ibbq 姐

加油

利申 今年grad

多啲選擇
ust全部都要英4
ibbq都唔洗英文4

不過讀bbq 英文真係唔可能差既
cu pacc 之前其實都係要4 架

公平咩公平咩公平咩
唔識刷鞋..屌...

20 入CU 哂銀時係咪冇機會?
UST 應該穩?

EdU咪寫到明會online in

以往幾年呢科都係遲in絲打A1?

想問有冇人收到CU sci interview?Thanks

借一借個位
請大家幫下手推po
請各黃店 唔掂一定要出聲 唔出聲邊有人救

poly三寶有無收到？

加油

推

ot已收到

Ive

Hi
我頭三擺Ust Poly City bba呀
一個CU都冇擺廢是喺隔離po講啦

同問

Jupas有得睇果科上年有冇收band b

絲打收到interview未啊

睇jupas，呢科上年的確淨係收band A

23分擺佐
UST BBA
Poly Acct
City Acct
希望早d收到interview。

樓上話ust poly都冇interview啵

Poly有 不過係放榜前

Ust bba +1
希望做同學啦

佢有棍架
波台死假膠

best 5 23?

咁清你有interview未啊

未，但我諗冇interview會係直入?
點可能24分都冇interview....

代屋企人問
20分
OU, CIE nursing 都未有interview，有無人收到？

OU 唔係計B5

佢Combine Cert:
Chi 4, Eng 3, Math 5, LS 4, Bio 4, Chem 3, M1 4

你幾分？？

中位數都過埋 應該算係穩陣

20

英文未收到 英文教育就收到了

twc pt有
nursing都理論上今日有架喇

收到日研interview message,但係有冇人收到中大數教interview message

全英文
分3part
先做一份好簡單既卷（10分）
再入一間房做test

再進行2對8小組討論 一開始係叫你介紹一本你最鍾意既書/電影/劇集
然後2人一組做matching 要搶卡
之後2人一組做tools test, 睇你識唔識用，唔識唔緊要，解釋得合理就得

入房記得問可唔可以攞chair坐 會加分
唔係就全組企係哂度in啦

fyi上年最低好似收19 好似係appeal入
HQ23 median 21.7 LQ21

有問題歡迎再問
2019twc ot學生（已離開）

pt都未收到

Wtf咁複雜嘅interview

不會 很簡單的
係搶卡matching有少少難
英文差少少都唔得

呀 唔好意思 zoom in應該冇左咁多互動了
唔好諗喇
諗下自我介紹啦
最最最重要係將所有野relate返去「你點解想讀ot?」
同埋面試前查下資料 了解多少少ot做咩先
祝你好運！

好似我上年咁，介紹一本書/電影
人地個個講marvel 就冇任何cohesion
我講左me before you, 點樣照顧殘疾人，引伸到自己有咩反思，就會比其他人優勝

u都未入就叫人shitty

polyu A1,A2,B1 都收到interview

收到cu 幼教interview
想問下大概流程同問咩？

邊科

有冇Ching收到poly interview
明明話29號 5:00pm 出結果
啱啱上佢嗰網淨係見到 application being considered

我都係你邊科

Property management 同 supply chain

好，宜家即刻狗衝

咩科

個分過LQ?

如果過曬mean 係咪好大機會冇得in?

睇科掛Design呢啲應該9成9要in先比入

email又有sms又有

eng科，bba科

Engine 邊科？

logistics

product engineering

我擺左fire safety 收唔到Interview

佢話往年見到好多校長計畫嘅人好有潛質 but英文3咗
btw ching你係咪rejupas?
你放榜前有無in pac

假如A1肯定有offer,咁排A2,A3既programme係咪都會叫你去面試？
定係見你入硬A1就費事叫你黎？

officially大學係唔知你點排a123 咁點會唔叫

衰咗喺邊度

巴打上年dse？你係放榜前定後去in啊

好似係佢真係直接話唔收你咁癲？其實如果夠分又有突嘅話佢應該都吹你唔漲要收你掛

好慘

絲 你咩分先有interview？（Best 6 / weighted）

有冇人收到cu science interview
收到既可唔可以講聲 比我死咗條心都好

過晒mean可以係已經入咗
利申上年grad
2015 jupas 26分或以上就唔使in直入

未收到+1反而有N展

UST 冇interview wor
ching ust 咩科?

B&M

ching 唔過median咩?
broad based 好似收唔高?
我A2 放左ust acct weighted 後過左median 1 分.... 但佢lq 同median一樣，唔知穩唔穩

你幾多分先and b有得in

去department個website睇下個課程資料
睇下有無片教你interview/簡介
（因為疫情好多課都無左info day所以好多學科都拍片擺上網
自我介紹+點解想讀
不外乎呢啲

*好多科系

大家收到cu nursing interview email未

想知醫療科嗰啲interview
洗唔洗講到話因為好想幫人救人咁

Ching 介唔介意講下你幾多分呀 因為呢2科我都冇收到

thx

poly interview寫係group interview
係咪唔洗準備自我介紹？

梗係要啦。 大家都係老作。

想知如果冇交到SLP同OEA會唔會影響到jupas結果？我poly engine攞a1都冇interview個心囉囉攣

啲院校得鬼閒同你睇
最緊要係成績好 面試表現好

巴打你擺咩engine
因為有d engine無interview架
唔好嚇自己先

利申我A1A2都係無搞interview嘅
A3有搞但係無收到

A1 industrial production engine
A2 city data science
A3 city data engine
成個band a都冇interview...

音樂系 visual art
Fine art呢啲藝術科 先睇

你A1個interview cancel左啊定啦

想問下cu nursing唔in但夠分會唔會收（我高過uq）
因為個時間同a1嗰科有少少重疊左...

如果poly收佢既就會入A1啦，如果poly唔收佢佢仲有得揀咩？ poly收唔收佢同cu收唔收佢冇關係架喎
你放得poly A1，就唔存在兩間都收你但會入左cu呢個情況，因為系統一定會offer A1俾你，除非poly唔收係而cu收你，你先會入A2

哇CU social science lq同median唔係29咩...?
我27.5都唔敢放

未加乘 LQ Median 26
加乘後 LQ Median 29
唔係咩？

佢仲話自己擺咗band b

jupas 揀咗讀工程 engineering bachelor degree求指點

Help

IN 囉... POLY 收左就會入POLY...
無論IN得幾好都好

緊係啦.... 我咪因為UST 遠而唔簡UST 簡CU BBQ...

band a擺咗夠分嘅科
擺band b有咩問題？

push

send email比佢又唔覆

CU啲科唔in佢有權唔收你
就算ibba都係咁 何況nursing

你send email問佢可唔可以唔in?

問佢改期

Nursing科好似係一定要in架 每間都係

佢email又唔覆我
係咪應該打去問下

問下冇壞

我想問大家ZOOM IN個陣 部電話應該點擺??佢叫我打直 但我電話個底插住耳機 搞到我成個Interview都用手拎住部電話in
利申 之前未用過ZOOM

用電腦in

我冇cam其實而家洗唔洗買定一個for遲d online上堂用

幾十蚊一個啫 屌

唔in有機會唔收架

屌佢老味電話都唔聽

有冇人收到pacc interview

冇阿巴打

3

我都想知

OU Zoom interview 有無人入到？

Cu好都科直頭in埋

有冇收到cu science interview既人可以上嚟講聲？

Ching幾分

其實係咪計分就得 interview都係廢

夠分但in得差會唔會唔收

點知 佢地自己爆？

會

唔明 咩係 好都科

打錯 好多科

要自介
一個開左頭就全部都講曬

呢啲都好講
利申 無講

Poly?